呢幾個月香港發生嘅事可唔可以申請健力士世界紀錄？

今日小弟上網睇見到盧宛茵欣都可以因為，飾演超過70位藝人嘅媽媽，申請「飾演最多男藝人母親」嘅健力士世界紀錄。
咁我哋可唔可以申請睇吓呢啲項目成為健力士世界紀錄？
1. 全球最多人遊行紀錄
6/9 103萬 16/6 200萬＋1人

2. 全球最大型連鎖式公關災難
香港政府 香港警務處 香港醫院管理局 香港教育局

3. 全球最守秩序「暴徒」

你地即管發揮你哋嘅創意 幫手諗下仲有冇啲乜嘢記錄可以申請成為健力士世界紀錄

公關加埋CCTVB唔該

我得CCTVB未能夠成為以上連鎖式公關災難嘅一員
最主要係因為以上嘅部門 都係自己沖出嚟柒
正如好似蘆偉聰咁 同埋今朝PPRB嗰個Madam咁